[以歌論歌] 囍帖街vs我的驕傲

謝安琪同容祖兒都算係一曲成名，大家覺得邊個首成名作高質d，以歌論歌

囍帖街
我的驕傲

Live版